點解女人會鍾意tb?

真心諗唔明

月經post

鍾意tb既女人永遠把口屌男人唔明白佢地
(其實多數畀男人重創過姐)

型
唔會中出即飛
都係女人 會明女人點諗

係咪les嘅女人先會同tb拍拖？

點解有GAY佬

屌你老母 好人好者一個女人
點會中意啲死tb呀?
中意得啲死tb都肯撚定有問題 個腦積屎
拍到個人都鳩下鳩下
連啲思想呀 行為都係痴鳩線
Tb仆街死 啲中意tb既垃圾女人都應該仆街死

利申: 見識過 依啲女人真係垃圾都不如 on柒鳩

對唔住 我係tb

成日諗，會唔會有TB 同 偽娘拍拖，咁樣就兩全其美

無男人love me

因為連登仔有直男癌

溫柔體貼

吓 我見果個tb 嘻皮笑臉 成隻狒狒咁活潑